大額兌換人民幣

如果有大額人民幣想兌返港紙，邊種方法最兼安全？

銀行？

幾大？

找換店

ib

可以試下用虛擬貨幣 黎玩。叫大陸親戚買然後轉俾你。再係香港賣返，

50萬人民幣

現金定銀行存款?

無大陸親戚信得過

銀行存款

點玩法？

開張銀聯日日㩒機箅

開ib戶口，入人仔再兌港幣再轉出，應該最靚rate

轉俾你D 有大陸銀聯卡既frd 每日㩒機 一年十萬。
一次4000港紙 一日3次、一次16蚊人仔手續費

買得多一樣俾人mon住，分分鐘凍結查你

樓主冇講明D錢而家係香港定中國，大家唔洗當D錢係中國先

將D人仔存入支牛兌返港幣/美金都抵過係銀行ON99 兌
唔好問點解我會知

funny answer...

食水咁深

找換店咪得 食好少咋嘛

用ib兌啦 啱架喇

點解你會知

街邊比較大型的找換店

一年只有10萬。。。冇用啦
我要一年拎100萬人仔